有冇人諗過離開香港？

如題，有時真係好想離開香港之後唔再返黎

有冇人冇諗過離開香港？